見到ex改左同個男仔一齊既頭像

分開左幾個月,我都努力過返自己既生活
其實都delete曬聯絡
就係唔想知唔想見
頭先入一入年幾冇用既line
就見到

屌,好撚無力感

你都識講係ex啦

咪係囉

呢段日子一直好想搵一搵佢
而家真係可以叫自己死心

幾個月比足面你啦
我一個月都無就見到

好撚想叫下春

一睇就知帽左

我係幾個月先見到啫
實情應該...算啦 ,唔撚知

叫完春聽日準時返工

即刻del左佢咪撚諗咪撚比自己再睇
你會好辛苦

本身諗住差唔多訓,點知呢個時間見到
On99

已經接受左
一同我分開一星期就同另外一個人一齊

我成個人定一定望左陣
然後delete 左啦 ,唉

我分開果陣都好清楚會係咁
只係呢一刻望到個事實
個心情好撚難攪,始終時不時都會掛住佢,屌

我都係咁

好撚痛苦

所有ex都是g

不過我就如果做某d事 意志薄弱既時候

禁出黎睇下 就會有番種動力 因爲憤怒

ex post 埋ig 我仲撚灰..屌

唔會啦,分分鐘反效果,不停諗
唔接觸就係對自己最好既做法

唔會follow la... 接受唔到架喎

不過我剩係知佢delete曬我地既相,都灰左好鳩耐,果陣都估佢應該迎接新仔喇

當然唔好啦

不過我自己打擊比較大 亦都有d目標想去做

先借黎激下我姐 即係有人大巴大巴打落黎 同你講
你咪撚停呀 你要繼續沖

I know that feel bro

大家鳩up完訓醒又一條好漢

我ex以前話從來唔鐘意post男朋友上ig tim...我分左手幾個月差唔多半年 上個禮拜碌ig見到合照 望住幅相個腦 一片空白

唔講仲以為係自己開post，時間事件都match
我見到第一時間都係登佢開心，希望佢可以搵到個對自己好既人

之後就係度反醒點解自己果陣唔做得好啲

唔開心仲鐘意對方既只係我自己一個
佢已經忘記我存在

呢種都好撚折磨,好 撚 明 白.
ex以前成日同我講佢每段感情鐘意自己做主動,去追自己鐘意既男仔.

然後而家

好撚中, 就係咁

我blocked撚柒左佢個柒頭皮新仔, 我唔想遲d block 埋ex

我都分左手好耐
唔知佢係咪同人一齊左呢

暫時仲未見到有一齊的頭像或合照出沒

見到的話應該喊到pk...

利申: 長情撚

大家唔好再咁傻以為人地會留戀你啦
啲女一分左手一排就完全復活架啦
唔會似男咁仲掛住以前個個
等時間沖淡啦唯有

我都要有心理準備，即使一早知

好多苦主....

點解我係女 8個月仲未復活

因為係人地飛你囉

兩星期
灰到仆街每日都要搵人陪唔想諗
但當自己一個就

咩事分手呀

好明顯冇仔hou你
所以你咪冇新target 轉移視線囉

your face your fate

駁唔到

學精d 一心一意唔值錢
有無諗過點解人地咁快拍到拖
因為仲同緊你一齊個時已經搵定另一個
見同你關係開始轉差 合適時間就跳走

呢招高呀

I know that feel bro
男人好耐先走得番出黎
女人？有男人對佢好就好快同人一齊

屌 好羨慕
我個垃圾ex 一分手七日都冇就有新女
一齊左一年 屌 嬲到仆街

不要再說了

分手半年屎忽痕上FB 發覺ex del 哂相已經好sad, 之後就出pool....Btw 個時係我講分手但原因唔係唔愛佢，錯哂成件事。。。

IT狗 你的資訊很有用喔

鐘意你時乜都得，唔鐘意你時乜都唔得